如果有暴徒封大橋，剩返機鐵比旅客入機場，香港貨運業運唔運到貨去機場？

我好關心公司啲貨會唔會受影響

有無熟運輸業手足講下，飛機貨除左陸路仲有咩其他方法去到機場上機

旅客就話可以坐機鐵直達，無鬼佬投訴上唔到機，但我批貨點算

好驚有暴徒搞入機場既馬路

推

旅客可以搭機鐵，唔洗搞到佢地
但啲貨上唔到機真係好大獲

以前只有東涌橋年代 係好易封

東涌橋係2線行車
100人+雜物 都已經搞到

但開左港珠奧同屯門機場隧道 (有人話通左 但未開放)

就難搞

隨時被狗掉落海

交通擠塞既野你識條鐵

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

唔好傻啦，青馬橋下層都行到車㗎

早幾年有隻大陸貨船撞大橋都搞到封橋交通大混亂啦!

大家係咪忘記左青馬收費廣場
搞雙向收費第一日塞到九彩係點呢？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

青馬收費廣場如果塞車會點

運輸署就青嶼幹線實施雙向收費 的安排欠妥善導致大塞車的投訴 調查報告摘要

大家可以學術研究下

橋呢就有兩層

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)